唔訓既你 依家做緊咩野?

今日食咗啲消炎藥 終於有覺好瞓

太好了
巴打休息多d

啱啱交完份功課

恭喜
好好休息

打緊x機

思考人生嘅意義

繼續屌asm

慢慢

有冇思考到d咩

加油

睇緊readings-.-

冇新嘢，其實都係回憶之前諗到嘅念頭
就係搵個愛人，並且幫佢達到佢嘅人生目標

加油手足

加油巴打

諗緊打唔打丁好

打!

今次唔通頂然後食個雞胸媽咪麵？
(唔知有冇記錯)

M痛到部唔到

訓唔到
妖連字都唔識打

你冇記錯下次先

有冇止痛藥食呀絲打

臨瞓先嚟肚痛要去爆爆佢

岩岩整到acc，第一日用

你好

堅持唔食 過到今晚就係神

樓主有冇啲關於人生意義嘅諗法可以分享下
我已經諗唔到

都岩
食太多藥冇益
唯有頂住呀你

真係冇
逆來順受掛
做d野慢慢黎
一步一步咁做就會解決到

冇下次啦，勁傷身
女人殘咗冇人要，男人殘咗就有心無力

同朋友打機

咁早叫春？

打咩

不了

食個雞胸媽咪麵姐 點會殘

I know that feel bro
快啲食止痛藥 敷暖水袋 然後瞓覺

講緊通頂呀ma

人生豈不是煮埋嚟就食，並且解決生活問題，直到最後

Ohhh 咁我今晚要早啲瞓啦

屌佢老味 一堂lectures睇廿幾頁 好撚過癮牙？個lectures真係仆街嚟

我之前有一個架，不過俾熟人知道左，搞到而家要整個新p牌

冇計啦
人鐘意安於現狀

支持

你果科....
Rap

唔緊要啦

假如有人能夠去改變一些事物
那個人一定是一個能夠捨棄重要之物的人
（進巨1 20集，艾爾敏）

雖然動畫嚟，但係呢句我用到宜家

如果下學期facetoface就斬撚死佢

咁都係，起碼而家有得回po

掛住溝女啦你，鬼記得個lecturer

你唔講d私人野，咪無人知 上次我on9自爆左，DLLM點知有人話follow左我，搞到我咩都唔敢講

諗緊分開下好唔好

我毒撚嚟仔都溝唔到仲溝女-.-

瞓

扮毒撚食女

有得扮嘅話就唔扮啦

有姐姐鍾意毒撚

睇緊av 冷手打過熱飛機

巴打下世做海豚啦

ching諗多咗少少。。

百貨應百客啫

歡迎

分開就唔係"下"架啦

晚安牙膠

睇緊邊套

佢都唔需要我

聽講海豚會有性趣同人類扑野

點解咁講呀

又車返琴日好勁香水味既客
原來陣味係琴日佢借人地件外套

聽歌！

個香水好唔好聞

啱啱開始做Assignment
10/1 23:59交

0700要起身仲未瞓
有冇比我更早起既巴打

睇緊 amusing ourselves to death

多貨少客

岩岩搬完傢俬回到家

今日好熱鬧

大概想寫呢啲比佢睇
我覺得以前同你一齊真係開心好多，我依家反而覺得同你好似日日都唔開心，或者你入咗大學，見識多咗，朋友多咗，變咗我係你心目中既百分比少咗好多，你忙既時候就叫我俾時間你做功課，呢樣我明，亦理解，但你得閒既時間由我地兩個一齊傾計睇動漫變咗做你同hallmate(男hall)傾計打麻雀，其實你係咪唔再需要我，我只係要求你一個鐘覆一次機（如果你得閒），同埋夜晚俾少少時間我，我唔要求要啲咩大餐，咩禮物，我唔係要你咁樣補償我呀，我淨係想你陪我咋

好有緣

聽緊咩

仲有成日
唔怕!

依度應該冇

辛苦了巴打

睇佢點覆
但變到咁都唔慌佢有咩好回覆
做定心理準備

第二句係咩意思😂,冇啊未send俾佢

未瞓就有

多謝你啊

我想訓 但痛下醒下

咪字面意思
少少時間都俾唔到出黎
其實都冇咩好講

唔洗客氣
早d訓好d

唔好聞
琴日我係要開窗揸車

掛住人

同佢傾起我以前住香港
就一下拉到個話題去返香港既近況

唔知點解完sem之後反而訓唔著

搵佢吧

因為興奮得滯?

可能我誇大咗gel 佢都會一星期見一次同埋送我返屋企，只不過除咗約會既時候，我覺得冇嘢好講，淨係say good morning 影下食飯相 good night gum 囉

如果好聞就冇所謂

咁你expect約會之外有咩會講

我都唔知，以前可能會一齊睇下動漫依家唔會啦

咁你同佢講講
睇佢點覆啦
Good luck

冇勇氣

樓主

可能係啦 雖然係屋企都無咩好做

諗緊幾時有女朋友

我都想係咁，一齊兩年咋，最後你點解分開？

唔開心
俾人浪費咗好多時間

都係嘅，攰囉。乜個世界喺咁

之前睇過套紀錄片 真

睇開人妻

好凍 唔想沖涼

終於睇完本書，可以開新書

一沖就唔想停

無錯

訓醒

彈蛇

真
日日留係屋企人都癲

唔諗就會有
認真

Code呢

有冇人

hello

有咩做

溫豬呀
好想快d考完

好快啦挨多幾日
最後個試難唔難

多野溫
見到d鬼仔勁得好快
好淆底

唔好比較啦 盡力咪得
開turbo幾日 加油

都係
直接睇pp算
反正d prof都係翻炒d題目

咁ok啦
我以前都係靠pp過

你呢
今日有咩做

睇咗the queen's gambit
一日煲晒

你果邊依排有冇落雪

你有冇睇
前晚大雪啊
不過下星期又高番幾度應該唔會落了
你嗰邊呢

call g

仲唔瞓

我果邊都係前晚落左呀
依家溶雪好難頂
同埋你出去行果陣跣唔跣

你都係牙

未攰 你呢 唔開心？

少少啦 慢慢行囉要
最後有冇買timberland

未買呀
睇下考試果日
考完去睇睇

會唔會買完就唔再落

應該唔會掛
我見下個禮拜係高鋒期
日日-5度以下

咁要去睇下
因為我呢邊下星期日日落雨冇零下了
希望係真

真
依家法國落雨好過落雪
落完雪行唔到

落雨會溶快啲
厚雪其實行冇乜野
係落啲唔落啲攞命

矛錯呀
最跣果d係d鏟雪車鏟完d雪之後
塊地仲有層冰係度果d最仆街

係 好鬼煩 車又難楂

你估下點解

屌爆 勁撚多readings要睇

唔需要估
一齊溫通頂啦

渣車應該仲危險
小心為上

開始咗未

小妹肚餓了。。

想瞓多陣都唔得
唔想番工

仲有冇吉豬

食住野溫

下個禮拜一考冇得唔開始了
我諗住邊睇reading抄下notes
抄完之後 考之前嗰日就睇熟嗰科嘅notes
反正openbook

仲有星期日
享受埋佢

買咗chicken thighs唔係紅肉我諗好啲

刷咗牙食咁多會肥

肚餓點溫豬

我今日去超市唔記得買雞翼食

唔知咩科 但openbook 輕鬆啦應該

你唔好引誘我

如果有boneless就好

太凍 都唔想落床 朝朝都好煎熬

雞翼冇骨就唔係雞翼啦

都要記下啲concept驚到時搵唔到答案係邊

開行個暖氣佢

勁憎啲嘢有骨

你嗰邊有雞翼

刷咗牙照食

望咗下自己個肚腩都係算數

食野咁懶
利申我鐘意雞排多過豬排

急凍雞翼黎
buffalo

你咁瘦
有肚腩都唔顯眼啦

痴啲sticky note 嗰啲咪搵得快

metoo豬扒有骨

我嗰邊冇雞中翼 點都連2節/3節

就係唔顯眼搞到個個以為我瘦有苦自己知

溫書一定要咬野

我抄咗落ipad方便啲搵

黎到好似冇食過茶記雞排
唔識整

屌你同樓豬搞到我越嚟越想食。。

茶記雞扒係點

竟然冇
不過鬼佬係唔鐘意食有骨既野
睇下asian market有冇

咁唔緊要啦
難為我依d 200kg肥仔

塊雞皮係脆既
咬係多汁唔係乾既

七月返香港之後發現塊面肥咗。。

可以帶入去考咩

你上網搵下

online屋企考

咁返黎依邊可以瘦返

好

冇啊 試過買2節嗰啲 切到我發脾氣

我前日考完
open book但佢翻炒以前d題目
望住份pp狂抄答案

橙
鬼佬唔識食

呢排唔知點解好想食pizza同chicken bites..........

外國啲雞皮多毛到癲

屌我冇pp

屌呢個真。。。。。。好撚核突。。。。。。。同蜘蛛一樣。。。。。。。。。。。。應該要絕種

咁好

食
支持

所以冇得懶 要自己煮

真
好噁心

呢邊lockdown升咗級

肉唔係生落你度梗係咁講

咁冇計
要戒雞翼了
突然好掛住金拱門既脆香雞翼

梗係
正如人地問我買唔買咩好
我即刻會話買

咁你仲呻

好仆街
好彩呢排冇咩想買

都係要考㗎咁

我屋企又係久唔久有蜘蛛 仲要唔細隻 fml

咁佢地都係想人推動佢地一下
我就成全佢地

根據你地幾個既經驗
結論係祖國真係好多gchu

所以好耐冇食皮

有次上咗我隻腳。。。。我隻腳。。。。physical contact。。。

唉 斷斷續續都成年 真係好煩

係勁撚多。。。。曱甴老鼠都未見過。。淨係見過蜘蛛

外國連快餐都難食

本身有玩開樣運動 join咗個club
宜家成個term冇得玩
好彩買咗結他自己學如果唔係實悶死

又openbook又ipad 已經唔算考試啦

咁好過小強

起雞皮 唔好再講

你地果邊劣食之都就冇計

咁又係
小強真係....

要明個concept㗎嘛 佢問唔會問啲可以直接google到嘅嘢
ipad只係方便啲我搵返notes

隻腳仲要係勁撚長嗰啲
啫係比平時屋企見到最common長腳嘅蜘蛛 再長啲。。

慘 連social 都冇得去

你嗰邊會好啲

so far第一年嘅uni life -> 坐咗係房四個月

昆蟲真係投降

有自家品牌既快餐店
高汁+貴過金拱門同bk

不要再說了

咁都冇咁大壓力 起碼唔洗背

屌真係唔知做乜柒
戇鳩鳩咁就過咗個term

鬼仔hsemate岩岩出發去旅行
好葡萄

又係所以抄完reading嘅notes應該冇咩做了

仲講
不過落雪之後少見咗

呢個時候去旅行

凍死曬就最好 woohooooo

佢國內遊咋
搭凌晨train去西北部

想試 起碼貴得嚟好食

羨慕。。我都想有frd一齊玩下

要過黎先試到

佢自己去
我都想去呀屌

有時間練結他

你考完試都安排下去

我都想。。。。唉屌
嚟咗咁耐唔知做乜柒

真成日溫溫下拎去彈

幾時可以飛

得返黎緊個星期六日
諗緊有冇得去
可能去近d既城市

最慘真係武肺
好撚嬲

唉唔知
好辛苦

自學？ 彈緊咩歌

灰到仆街。。。。唔知講咩好
frd又冇 運動又冇得做。。

趕唔趕得切
去行下都好 你至少唔係lock down先

學緊ed sheeran嘅afterglow 7788了
之後學perfect

連london都去唔到真係想死

我本身都預黎到唔會點識fd
是否悲哀

有d出名d既地方搭個半鐘就到
甚至stockholm依度我都未去晒d景點
就算去唔到其他城市都可以留係依度周圍去
前提我出門口既話

ching溝死女

我本身都係。。但冇諗過咁誇張
不過自己性格摺冇計

如果渣車要渣幾耐先去到london?

日日係屋企對住塊鏡溝自己了

有得出緊係出
都後悔之前咁多假做乜唔去多啲旅行

兩個幾鐘

我性格應該摺過你
我黎到真係0興趣參加學生會既活動
同鬼仔群唔到
唔鐘意支那人
所以咩人都識唔到

練成之後出黎溝死女

都岩
如果依邊lockdown我就67

都算快
希望佢快d lockdown完
去下果邊旅行啦你

同你一樣。。不過有join咗一個club同埋hong kong pass
冇其他了連住同一間屋嘅housemate都冇乜點講嘢

個樣唔得彈成點都冇用

hong kong pass姐係識其他香港人?
我依度真係識到0香港人
本身都冇咩期望
hsemate就有溝通既
話晒日日都有機會見面
得閒9up下is ok

偽毒又扮野

你當hk society。。但我冇去佢哋搞個ocamp所以同啲人唔熟
佢哋就大家識大家
housemate都係香港人。。淨係見到say hello冇咩講了

真毒呀屌

hsemate係香港人都唔傾多兩句
咁唔得呀
用你係度9up既功力同佢地9up下啦

真係冇乜期望 佢宜家咁樣
攰了瞓先 你地加油溫書

屌我對啲唔熟嘅人個腦會load唔到嘢講成日係到笑
唔知笑乜鳩屌佢老味垃圾腦

早抖

好啦
早抖

hmmm
講廣東話應該轉快d
但真係唔知點train 9up功力

我熟咗就勁多嘢講屌！

外冷內熱既ching

慘過食屎
屌真係肚餓了

返黎了
我都有d仆街屌

明明想打肚餓但打左仆街

去咗玩fifa？
最衰刷咗牙

唔係
同fd 9up左陣
食完再刷咪得

小妹懶><

咁捱住先

睇嚟有排捱仲有幾十頁要睇

貢少=.=

你好多？

我大約5x貢
ppt slide

同你差唔多 不過係textbook

Textbook不了

就嚟斬死條撚樣

冷靜

瞓了早抖

早晨

Call完見啲情侶喺街擁抱拖手談心
想低頭望手機就喺IG見人放閃

巴打你咁高汁
但我唔知要追求啲乜，捨棄啲乜

咩書，求推介

呢個就要靠自己摸索吓